求wifi蛋解鎖方法

係鴨記買左隻 Huawai E5377s-32 wifi蛋
買左張數據卡插左入去先知用唔到
有無解鎖教學

多謝曬

你未set apn姐
解你老母個鎖咩

Set左啦 都係顯示無信號

有b3 b7都收唔到4g? 你咩台

你係咪去左日本??
我都係用呢隻的
如果係日本 你 set 好 APN後
信號源唔好用自動
set 只限 3G 就會收到
set 自動 只限4G 都會收唔到

試左無反應

唔知 我買左張CSL 都係無網絡
咩G都試過